拍拖真係要揀人品

根本而家呢個時代，好多人對拍拖嘅態度都係遊戲一樣，

鍾意咪一齊， 覺得唔夠刺激唔夠有趣 ，覺得自己仲有市場咪分開，

雖然現代文化打破咗好多傳統嘅條條框框， 任意追求自由戀愛， 同時亦都無乜責任可言，

就算結咗婚有埋細路都可以一句性格唔啱就分開，無諗過點樣修補關係，

雖然大家口講都話換伴侶係未搵到啱心水， 唔試下又點知呢，

但係實際上係好似啲人買衫，抱住一個隨時可棄可代替嘅態度， 所謂感情對好多人嚟講都真係咁上下。

但係對一啲想「認真亅嘅巴絲打， 下次你開始一段新嘅關係，有幾點你需要留意，

第一，呢個人願唔願意同你分擔， 你同佢相處嘅時候你感覺到佢係自私嘅人定佢真係會願意同你分享，

第二，佢會唔會只係想你喺佢身邊滿足佢， 唔想你既人生過得更加好， 比如你有一個發圍嘅機會， 需要投入時間， 但係佢反而會拉住你，

又或者你有一啲 事情需要做， 佢會唔想你做，反而去做佢想你做嘅事情， 淨係想你陪佢 ，唔會為 你嘅實際人生考慮， 反而驚你變好咗選擇多咗而拉住你， 呢種人 好大機會喺利用完你享受快樂之後 覺得你無價值就會離開你。

第三，一齊咗一段時間，你覺得呢個人 只係因為 吃喝玩樂同你一齊，定係佢真係想有一啲路係同你行落去，

講真， 雖然你揀人嘅時候同佢相處嘅感覺爽唔爽係最重要， 但係佢會唔會同你行長遠， 真係睇佢嘅觀念，

人都會有失敗有低潮有平淡嘅時候， 選擇更正更優秀嘅對象係人嘅天性，

所以無論你見到啲人幾成功幾有錢一樣係有好多俾人綠帽嘅例子， 又或者我哋最常見嘅，好多巴打話佢一開始好熱情，我一熱情之後佢就冷淡等等，

所以下次你見到嗰啲覺得自由萬歲， 講到自己愛情觀幾開放，開明嘅人， 你就可能要小心D，

人都會包裝到自己幾清純， 或者幾與眾不同， 無經驗一定係睇唔出，記住實際上大家都唔係傻嘅， 都識計數，

喺某啲timing， 有啲人會選擇同你講無feel，有啲人會選擇同你行落去， 呢啲如果你一開始無望清楚 ，真係後果自負。

拍拖係講緣分架 無緣真係晒氣

盡人事聽天命

可惜你唔係女人

講得啱 所以大家千祈唔好揀樓主

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

你講嗰啲例子條友完全自私撚嚟。我眼中健康嘅愛係，兩個人各自嘅世界應該同時運轉，唔會俾邊個束縛住，可以令大家reach for more，一齊進步。理想歸理想，現實就係好多人拍拖淨係顧及形式上嘅嘢，打卡放閃吃喝玩樂，唔會諗到兩個人原本生活上嘅追求。

你講果D野, 好似自私果個係你

往往現實就係比較骨感

咁你應該唔太明我講乜

唉

巴打專開感情文 好正

與其話搵個咁好人品既人
不如話要搵個愛情同價值觀同自己一樣既人

本身player咪搵返player 到時分開大家都無咁痛

樓主講既一樣適用於朋友
利申：兩邊都係過來人

啱啱分左手 又係無啦啦話無feel
好想死 點解女人咁善變 話分就分
經歷左咁多野唔通都係垃圾

你錯啦 係要25K行先 出去睇下po

係, 有經歷過就明我講咩

可以咁講, 不過有啲性格係好隱性嘅， 比如有D佢無player嘅經驗，但係佢 做出嚟嘅行為可能差唔多都唔出奇， 所以真係要擺多個心眼

有可能真係相處問題， 可能真係大家唔啱， 不過好多例子其實係識耐咗佢發覺你只係一個好人 ，而唔係嗰啲佢想要追逐嘅男人。

我明